Vien呢種女老咗生活點過？

做飛雞又唔做得過世
過多幾年走晒樣搵老細包都難

全相俾人睇過晒
唔好話搵個正常人
搵毒撚埋單都難

可能要淪落到做企街
Vien bb窮一生為咗滿足其他男人
真係好偉大

話你on9驚你嬲
黑鮑都嫁左人啦

情況有少少唔同，
黑鮑叫做有返幾分錢喎

搵人埋單
睇樣睇身材嫁姐

vien有冇露過閪

連登大把毒撚排住隊埋單啦

Vien 我肯收留

你都痴撚線 大把人爭住埋單啦

你都on9 一堆毒撚排隊埋單喎
利申：其中一個

知唔知咩叫全相

上嚟開post搵人收留咪得囉

張敏夠靚啦

搵毒撚埋單都難
佢肯公開賣飛搵人埋單既話，肯定全線通利都充滿毒撚紮營搶飛

你介意姐
大把人爭住排隊都似
大把女優 都有人埋單啦

會唔會太酸

你羡慕？人地女人嚟架阿強。

你都要排隊？

要啊 冠軍練馬師都要排隊

Vien BB咁可愛，又唔柯屎，賣豐胸丸廣告都fatfat

我願意埋單

埋單 我肯喎

你咪on9啦 VienBB要搵人埋單
剩係連登仔都排到出尖沙咀

家下人地又唔係做雞俾人捉到
點會嫁唔出

排隊la
隊尾個邊呀

你洗同佢擔心？

我肯埋呀

行咗禮未簽紙

唔好同我爭埋單

笑死

宜家都已經係俾人包緊跟老細去旅行啦

諗住埋單嗰啲記住帶佢驗身

其實做埋雞一樣嫁得出，樓主仲未知道女人有幾著數

冇圖？

Child登仔講到好似自己有資格揀人咁

顧掂自己把啦
香港地去擔心D靚女大波搵唔到人過世
仲話人做企街

你諗得出咁既野
現實生活九成都係廢物來
真心建議你理掂自己D野先
巴打

傻仔呢d女做幾年多過你成世打份牛工

嫁俾你老闆再日日點你做野

我肯埋單 唔該留俾我

50路

係香港 有塊閪已經贏左一半

想埋佢單既幾部巴士坐唔曬啦

樣靚贏多一半
大波贏撚多一半
條數我都唔識計

咪玩啦 做兵都唔收你

等我埋單 日日幾q

人地大把仔啦

唔好同我爭

樓主好明顯係窮毒a0
上得兒登多搞到覺得係女人都係雞係公廁既垃圾
明明連手仔都未拖過

如果佢公開埋單
成個child登都係啲post都係佢

佢自己唔係要keep住刷存在感既話 深潛幾個月都冇人記得佢啦
根本就係條女攞單野黎博上位做網絡紅人 連登成班友又係咁開post吹奏 仲擔心人地老左點算

樓主諗住開Post踩下人開心下，點知大家d留言咁現實

你諗下自己先 傻撚咗

如果搵唔到人埋，佢又唔介意我，我願意幫佢埋

我地要保護佢bb

vien bb已經贏到開巷

應該大把人會埋單，但搵啲有錢有勢就難啲，富豪係都食啲又高質又未流出過個啲

毒撚埋單難？你睇下有幾多連登仔想埋佢單先

講左咁耐圖都無張

邱淑貞無露過全相
但拍過三級片
但都嫁得幾好吖

傻仔, 大把人養
你呢? 人地唔做野都可以去歐遊4-5個月啦
毒撚樓主

On99 大把人車埋單嘅資格都冇呀

真係每日都有post講佢

好撚煩又開關於佢嘅post
點解一隻雞都可以吹捧咁耐
Btw樓上啲毒撚話幫vien賣單笑撚死人
人地撚會揀你地咩 寧願比老細包都唔想掂到毒撚隻手

邊撚個 冇人識

比faifai0325包養

30 碎咪搵毒撚買單，洗撚企街

人地依家咪努力搵錢囉

阿嬌？BoBo?

你擔心自己好過啦

其實空姐可以做到退休

大把人幫佢賣單啦，樓豬

咪係

人地就算流出左又點
依家一樣生活都好好
依然係高端人口，女神

其實真係好一般,咪吹奏啦

呀蔡你唔好同人爭啦，你大把啦

連登毒撚成日話啲女係雞係公廁 娶老婆一定要處
現實咪淨係識睇樣睇身材

係，師傅

Vien 我會要你做我二奶 不用怕

我屌完到你屌 兩師徒拍住上

咪等西容，佢on99

但爭埋單嗰班都係社會垃圾
臭雞寧願食自己

容狗 唔益佢了

唔係肯唔肯啊 講到咁差
佢係完美啊

自己圈子內好多老闆都話願意出錢包養, 不過到而家都未有聽到有人搭到門路而佢又肯..

都唔係 我相信大把有錢仔肯埋單

大把it 毒撚幫佢埋單

一係做雞一係做人情婦

就算係港女吹都應該大把人想幫佢埋單

好想比佢鬧

我可以埋單

一定搵到水魚埋單

條女最霉嗰段日子都應該多姿多彩過8成連登仔全盛時期嘅生活

咁真係幾悲劇

有啲好奇幫佢埋單果個係俾人羨慕
定會因為老婆俾咁多人J過而被恥笑

如果比習總睇中就正, 可以做女特首

條女有冇mon post

洗撚你擔心咩

我想埋單